popo智慧創新高

以後澳門人去香港係咪要有visa先得~??

應該答佢：狗都要返狗屋啦，咁點解我唔可以返屋企？